「知己知彼」點解示威者唔可以都帶返個頭帶式電筒呢？

一來可以有效對抗任何攝錄鏡頭，二來可以照清蒙面集團既真面目

推

Sor9 習慣咗不推文

對家每次都擺幾件揸機既狗仔

人多時都得
少人時一定係狗頭號目標

拉硬

on9

幫推
聽日不見不散

呢D好弱雞

無有性趣？

告公眾地方照明？

目的係照眼？ 係對鏡頭

攻擊性武器

tg 周圍都係煙
睇到燈就會開槍

咩
佢話係就係架啦而家
第一日係香港咩🌚

係都用鏡
照過黎反射返去

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!